點解要咁對我第一次一齊過的生日

平時男朋友點樣我都可以接受，琴日係第一次同佢過生日，我只是想同佢一齊的第一個生日會過得開心少少，我唔敢期望d咩..
我的生日就係等佢放工隨便係街邊搵間餐廳，成晚不停講公事，食完飯就拿拿聲10點送我返屋企，然後佢自己就可以返去休息，無蛋糕，cup cake都無，生日卡都無，更唔好講咩生日禮物，我第一次過生日會係屋企喊..
不如大家罵下我，等我覺得係自己港女，係自己諗多左，咁我唔會咁唔開心T^T

互射補數啦唔好煩

咁又唔係你港女嘅

分手
放過自己

佢係唔屌唔醒果類定點

女朋友嬲左唔聽電話連 whatsapp 都 block 埋 :'(

麻柒夠未，年年都生日架啦臭閪，同你一齊咪算啦，咁柒多嗲，唔使生活，咁撚唔獨立，成世依靠人生活啦屌！
比仲出即飛唔好上黎喊苦喊忽

個男仔唔錯，有上進心

On9 第一年生日都咁 以後仲得了？
真係鐘意你愛你會唔會係連你生日都咁hea
下個會更好

其實佢係咪唔記得咗你生日ja

大個女啦

你既反應好正常有冇話返俾佢聽你點諗？同埋佢係咪第一次拍拖所以唔識做

深同感受。。。
拍拖都係想被愛姐，咁難咩。。。